[壯軍心] 千其唔好學其他國家嘅人點示威

其實仲有好多方法
不攻則退 以武制暴
呢條channel紀錄咗1993到2018嘅示威
咩國家地區都有

注意：

0:35 車
0:49 香港
0:55 煙花
1:17 火魔法放題
1:30 火魔法
2:08 香港
2:11 flamethrower

法國黃背心

重點：外國人真係好暴力 千其唔好學

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

好煩啊又係d spam bot

自推

post 過

推, 好撚憎D友成日講無武器
又問點做點做

真
勇武勝過一切

勇氣*

其實美國啲左派antifa 都好重裝又怕死

講到尾都係勇氣》〉》裝備

美國仲要好易黑警嗰啲棍

我都幾肯定, 香港有排都學唔到

好易買

push

堅

推

學到既
慢D姐
俾d信心我地手足

唔好學啊

和善既香港人

進步緊
無得唔承認我地係進步得慢
但我地係有進步緊
我地藥keep住有新既抗爭方法

抗爭初期我哋嘅方法係吸引咗一班外國人嘅讚同
問題係我哋再唔升級有外國幫手都輸硬
目標之一:支爆